明日至少45名手足提堂

【#上庭聲援 - １２月１７日 星期四】
- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛高 等 法 院 5 樓 7 庭
👨🏻‍⚖️黃崇厚法官
🕥10:30
👤李(56)🛑服刑中 #不服定罪及刑罰上訴 (#1114屯門 對他人身體加以嚴重傷害)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👥簡,連,卓,溫(19-24) #提訊 (#0831太子 非法集結 2項暴動 刑事毀壞 襲擊他人致造成身體傷害 普通襲擊 搶劫)
👤*(14) #提訊 (#0831太子 非法集結 管有攻擊性武器)
👤李(50) #聆取對控罪的回答 (#0921元朗 2項有意圖而傷人 暴動 作出傾向並意圖妨礙司法公正行為)

🕞15:30
👤*,李,鄧,李,林(15-16) #提訊 (#1118油麻地 暴動)

🏛區 域 法 院１１樓３６庭
👨🏻‍⚖️沈小民法官
🕚11:00
👥張,胡,陳,蘇,李,沈(17-25) #續審 [13/18] (#1001銅鑼灣 串謀參與暴動)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院４樓８庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕤09:30
👥蔡,陳,陳,梁,楊,彭,周(21-34) #續審 [9/10] (#0609金鐘 2項非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️張天雁裁判官
🕝14:30
👤吳(29) #提堂 (#1108黃大仙 拒捕)
👤葉(24) #答辯 (#20200510旺角 在公眾地方內作出擾亂秩序的行為)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:30
👤鄭(16) #審訊 [1/2] (#1204土瓜灣 非法集結 刑事毀壞 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤陳(36) #提堂 (#0707旺角 襲警 拒捕)

🕝14:30
👥梁國雄,陳皓桓,胡志偉,朱凱廸,陳榮泰,鄧世禮,徐子見,曾健成 #新案件 (#20200630中環 #20200701灣仔 煽惑他人明知而參與未經批准集結 舉行或組織未經批准集結 明知而參與未經批准集結)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓２庭
👩🏻‍⚖️王詩麗裁判官
🕤09:30
👤余 #未知是否手足 (#20200527旺角 管有物品意圖損壞財產 刑事毀壞)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院３樓２１庭 ( 少 年 庭 )
👨🏻‍⚖️林子勤裁判官
🕝14:30(不設旁聽)
👤*(15) #提堂 (#1031深水埗 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕝14:30
👤葉嘉榮 #提堂 (#20200108將軍澳 襲警)

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️屈麗雯裁判官
🕝14:30
👤賈(19) #續審 [2/2] 🔥#判刑 (#0902樂富 公眾妨擾 2項襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕤09:30
👤李,譚,甄(19-26) #續審 [3/4] (#1111屯門 3項管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👤李(24)🛑已還押逾6個月 #提堂 (#11月元朗 無牌管有槍械或彈藥)

（21：26更新）

- - - - - - - - - - - - - -

＊＊＊＊＊

#死因研訊
09:30 西九龍裁判法院第十八庭 (死因裁判法庭) 👤周梓樂(22) #研訊［20/21+8］

Push

push

推

p

u

s

h

求求

被捕人士搜證部：

Itsutsu

詳情可follow被捕人士關注組

上庭聲援

裁定女生罪脫，庭上即時響起一片為時10秒的熱烈掌聲

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

希希

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

油油

推咗成日好攰要休息了
求求加油

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

早啲休息好凍

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

點解好多單，但係有消息得幾單

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

你 石徑

今日無開到

曦曦

祝好運

今日做乜換左人

你 不是不愛

應該係見我夜左都未開

咩

你 我屌你

希望

陳比比

今日夜左

好耐冇見

上熱門

推呀

又可以偷懶

著多件3

凍左好多呀

唔好咁講

國際線有任 請每日推Post

推多幾下

你 禮貌啲

你 柑桔

係

你 唉啊

召旁聽師

依家返黎了

我

Pushhhhh

推上去

著多件衫xm

Is

hard to say

開台

hehe

唔知呢

721

welcome back

今日大家喺度 關注私煙情況吖嘛

依排點

Push ur pushhh

Cum多張被

三家姐呢

今晚爵士樂之夜

成個熱門都係，好癲

ok啦，你呢

突發性音樂節目係咁㗎啦

難得嘅好消息

苦笑

Jazz要睇你推介學野

有冇d jazz配合下今晚咁歡樂嘅氣氛

Ok!

痴線

私煙bb

同你一樣 求b

娛樂性爆燈

豬豬 開台

let me see see

又係中武肺㗎喎

咁就good

好舒服

聽左 好好聽

好核突
密集恐懼症

jazz 真好

水點嚟㗎咋

係
不過好耐無見你了

密密麻麻好核突

好忙呀

loop咗一日

辛苦曬

其實點解會咁

唔知

幾正

呢首都係

推重要post

唔應我

下

寶寶妹聖誕歌好正

推每日都要多啲人去呀！

魏巴？

唉...佢就更加啦

咁就嚟到聖誕

佢應該係攰得滯啦

貓王好型男人味

我聽緊上面比你果首
準備loop成晚

曦仔

推推推推

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

包包

我唔會叫呢班垃圾做官
法狗就差唔多

推
推推
推推
推推
推推

支持求求

大隻

油油！

入入

作作

油油 好耐冇見

大佬

創意台台主

來啦

非常好 仲認得我

法庭見

油

個名咁有創意

奶

Byebye

凍

輕輕放低一首我男人嘅歌

沒有暴徒
只有暴政
黑警死全家

啱啱出咗

天氣真係凍了

吹水音樂台

仲接受到

啱啱推咗

多謝一直推po
油dee由我寫咗冇耐睇到今日，好滾動

welcome

播下自己啲收藏歌啦

我記得你仲短袖衫

應該係葡萄牙文因為好似係巴西出

唔使多謝

今日加咗件褸

油油我凍

Wuwu

Chu

唉

豆豆

重有冇人

唔準奶我豆豆

今日開唔開心

我坐喺度都要加多張被

瞓前再推

開心完冇耐就出咗12嘅新聞

聖誕快樂
利申 啱啱先聽完

大佬
大佬

紅豆布丁

送比單戀緊嘅朋友仔聽下

正

未成年個幾個諗起個心都唔安樂

好正

包

嗨戶仔

深夜之歌

仲未訓

你啊你啊

極速！

頹咗成晚

Pepe

好耐冇見啦曦仔

寶寶好有taste

你果首正好多

忍耐呀wuwu

送比失戀嘅朋友

極b

真係好耐冇吹水了

唉，呢個聖誕都係好sad

lo-fi 同city pop 係深夜必備

成日撞唔到你

豆

大佬早晨

pe

知道以為你瞓左

真既 今日過成點

嘥氣

精神

Ho sad

叉仔

聽日要早起就早啲抖

再跑快啲

lo-fi 啫

新聞？

手足唔好認
仲有一線生機
一認就玩完

依種style 先係深夜不設防嘅主題

唉....

要推

之仔

人哋亞視呢隻喎

其一，仲有自己嘅嘢煩緊
一煩就好想食嘢

你點呀搞乜
做運動未

我都唔知，迫緊自己唔諗
連門口都出唔到，搞唔掂

我食緊朱古力 食完會開心啲

食宵夜

禾得杯麵

早抖啦各位

啱啱飲咗杯噚日買嘅清玉

哦

再見了

隔夜清玉

啊BOTHAI 呢期番咗好多泰國杯面
好味

是，啱啱開雪櫃先記得佢

佢仲有個自熱飯，好似20蚊

仲唔肯訓

係 唔肯訓師

開翻燈

瞓lu

過咗百幾日每次聽到佢地d消息都好心up

諗超佢哋

係 開左

好啊聽日再講求求

係，臨近聖誕聽到仲心噏

晚安

全部火魔師, 起碼坐5碌..

唔肯訓師

好唔好玩

潛了

呢個我還好
諗唔到最近聽咗咩好聽了

6點後20蚊
有冇人買咗想知好唔好食

上個post我執過啲交通資訊, 下個post可以update返, 方便大家前往

補充交通資料
新界
屯門：960、961 [香港會議展覽中心]
屯門：962 [菲林明道]
元朗：968 [菲林明道]
天水圍：969 [菲林明道]
荃灣、葵涌：930 、930X [菲林明道]
荃灣：934 (至下午1點) [菲林明道]
青衣：948 [菲林明道]

放低一首mv都好睇嘅歌

我擔心佢地有冇俾人虐待

是
我都想知，lm等食評

我覺得唔會冇

交通資料補充
新界:
將軍澳：694 [西灣河站]
沙田、馬鞍山：682 [太安樓]

得閒多d上水

學伐伐

之前見係支那困完出返黎d人精神完全collapse,好驚會係咁

尋日

星

牙蛙

得返個殼

被遺忘嘅清玉

可憐

is。。。

好想去台灣飲檸檬愛玉

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C, 296C, 796C
其餘新界區直達交通
沙田、大圍：85, 85A, 85B [福佬村道落步行約10分鐘]
大埔：75X [福佬村道落步行約10分鐘]
馬鞍山：85X [宋皇臺道落步行約10分鐘]
屯門：61X [宋皇臺道落步行約10分鐘]
青衣、葵涌：42 [聖德肋撒醫院落步行約5分鐘]

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16, 20
彩雲：9
九龍灣：2A, 13D, 16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A
其餘九龍區交通
秀茂坪、安達臣道：213D [喇沙利道落步行約5分鐘]
順利：27 [喇沙利道落步行約5分鐘]
觀塘、秀茂坪、九龍灣：1A [喇沙利道落步行約5分鐘]
竹園、黃大仙：1 [喇沙利道落步行約5分鐘]
美孚、深水埗、石硤尾：6D [聖德肋撒醫院落步行約5分鐘]
長沙灣、深水埗、南昌：12A [聖德肋撒醫院落步行約5分鐘]
紅磡、土瓜灣、黃埔：12A [福佬村道步行約10分鐘]

其餘港島區交通：
中西區、灣仔：113 [聖德肋撒醫院落步行約5分鐘]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

牙蛙要著夠衫，凍

食生果，我減過10幾磅

Pish

痴線，你真係好勁
而家太凍要食返啲暖嘢先得

嗰刻好想減，唔理

Respect 食燕麥片都幾好，夠晒飽

喺度

P

咁夜

溫書

乖油

1

唔乖

快d瞓

我想去

推啊

手足 平安

push push

次次都話唔凍

Snow

聲援者聞判後及散庭時均鼓掌，許麗明在庭外向支持者鞠躬。有聲援者謂：「好開心呀！」

大家要上庭聲援呀

612 ： 可動用支金已低過警戒線 所以籌款網頁新增月捐模式

612人道支援基金捐款方法

希望手足冇事

求大家關注🙇🏻‍♂️

呢班就真係要致敬喇
拎自己前途去守護連登九成垃圾

凍咗d 着咗件褸